这是一个简单的、轻量级的用于开发测试的web服务器。

当编写一个 single-page app 时，前台完全由静态文件组成，而后台仅提供API。做开发测试时（至少对我来说），通常是使用nginx，用于托管静态文件，并将后台以反向代理形式托管。

但如果开发多个这样的应用，我们需要频繁修改nginx配置、重启，或者用virtual host形式，总之需要做的工作比较多而且繁琐。我很怀念python开发时需要时运行，不需要时停止的轻量级web server。所以就做了这么一个东东。

我们可以在每个项目中配置conf.json，配置好各自需要托管的静态文件和反向代理。当需要开发时运行这个程序即可。


